北京奧運紀念鈔

有無人知而家市價收幾多？
果時屋企人入左小量

鳥巢成塊廁所板咁，好肉酸